《鬼滅之刃》上映3日票房破45億 有望超越史上票房第一《千與千尋》

大熱日本漫畫《鬼滅之刃》16年起連載，去年製成動畫後更是大受歡迎，令漫畫一度賣斷市，最近更「殺上」大螢幕，推出電影《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》，僅3日票房已逾45億日圓，有望打破《千與千尋》紀錄。

去年 Marvel 4月推出巨作《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》，幾乎於全球各地均成為票房第一，唯獨於日本被《名偵探柯南：紺青之拳》以壓倒性票房打敗，可見日本人對本土動漫的支持與熱愛！

而人氣高企的動漫《鬼滅之刃》上周初登大螢幕，便以破竹之勢於3日內突破45億日圓（約港幣3.3億）票房大關，遠超許多近年賣座電影！上文提到的《名偵探柯南：紺青之拳》首3日票房為近19億日圓，就連《魔雪奇緣2》也只得近20億日圓，不足《鬼滅之刃》的一半⋯⋯

【參考數據】近年賣座電影首3日票房： 《冰雪奇緣2》：19 億 4205 萬日圓（總票房 133.5 億日圓）
《名偵探柯南 紺青之拳》：18 億 8629 萬 2700 日圓（總票房 93.7 億日圓）
《天氣之子》：16 億 4380 萬 9400 日圓（總票房 141.9 億日圓）
《你的名字》：11 億 8000 萬日圓（總票房 250.3 億日圓）
《魔雪奇緣》：9 億 8640 萬 5300 日圓（總票房 255 億日圓）

現時外界最關注的，是《鬼滅之刃》能否一直保持票房進帳，總票房打破日本電影史上票房第一位、宮崎駿作品《千與千尋》308.8億日圓紀錄，令票房排行榜頭10位上，出現一套非宮崎駿作品的動畫！

【參考數據】日本電影總票房排名：
1.《千與千尋》：308.8 億日圓
2.《你的名字》：250.3 億日圓
3.《哈爾移動城堡》：196 億日圓
4.《幽靈公主》：192.1 億日圓
5.《大搜查線 THE MOVIE 2：封鎖彩虹橋》：173.5 億日圓

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

負皮, block, 上一頁